Iphone11/Pro取消咗3Dtouch?

Cut cost la

iPhone 8 都屌打2019 新機。冇3D touch 不了

3Dtouch係我用iPhone其中一樣重要原因，而家搞成咁

德政

iPhone 11系列係全部取消曬
其實3D touch又唔算真係好廢 但係可以拓展嘅功能唔算太多 即係所謂嘅有最好 無都唔會死

呢個3Dtouch有乜用

要加大舊電...

成日用黎喺whatsapp preview message防藍tick

新嗰個乜乜touch都得 但用落無咁爽 要等

個鏡頭位好醜

idog吹奏3d touch吹到無埋

其實3D touch真係雞肋

唔可以話佢冇用, 但又唔係冇佢唔得

感覺差好遠

只能夠講apple 無發掘到佢Ge potential ....

唔G點用個3D touch

有就吹到天下無敵
無就話係雞肋可有可無

3Dtouch, touch ID

可以買ip8了

IFAN: Apple取消得係有原因
3.5mm如是

3d touch 真係好好用架

3D Touch有咩用真係噏唔出，問題係用慣咗佢嚟開J圖…

真

強烈譴責Apple撒回3Dtouch

退化